MagSafe D配件好正

APPL AirPods 之後再一個高速增長業務方法

用得magsafe wallet就係唔想另外再擺個銀包，佢做乜勁擺部電話落袋要拆番個wallet出黎

個設計真係好撚蠢

真心膠？

發雞盲？擺明係磁力唔夠放落就鬆番

你真係弱智架喎

師兄曲到唔知你真定假

個gif應該係表達個MagSafe 好易甩出嚟，唔實用

衝出黎柒

Ifan不嬲弱智

Iphone餵d咩就食咩
用用下都變傻9

已經分唔到曲直

又一個盲粉,
影衰其他ifan

本來想買，就係諗緊呢個情況

個magnet連部機都hold唔住

嘩

褲袋淺就唔好學人買apple啦

其實唔明點解可以造到個銀包可以轉得郁而唔係用個C形磁石固定角度

真係吸力強大的磁石

頭先睇蘋果日報試, fing 都唔甩

照計冇理由hold唔住部機都照出街

fing 係無chok 咁大力

買得的會係女人
佢地會放袋

一係曲 一係未用過褲袋

Apple:用家問題

apple: 遲啲出megsafe專用牛

有冇得買apple care +?

真係弱撚智

等睇啲人周圍搵個卡套

有care
但不可水洗入水唔包唔送備用鈕扣

著咁緊嘅褲做乜，zip電話都難，頂住腳又痛

呢個搖都冇事喎

兩睇，如果勁得濟就會好似隔離post d濕鳩話單手甩唔到出黎架喇

加case要用返magnet case呢個攪笑d，又有得掠

個magnet 夠力攝住vertical direction
但你apply horizontal force係好易甩

vertical 梗係無事啦

其實個idea本身係好矛盾
magsafe本身就係要遇力既時候好輕鬆就甩走
咁先唔會拖走埋部機搞到跌落街

但又出埋哂啲咩wallet 呢啲又suppose要吸到實一實
一聽就覺得係無腦膠層度出黎迫死下邊啲屎橋

弱智?

中肯講句

其實樓主呢個例子真係搵野黎講

有乜磁力可以頂到畫面咁樣特登界開 推開

根本己經唔係磁力唔夠既問題

影撚衰啲ifan呀你

曲到圓

終於有個正常人

老實講magsafe 好似係sell呢樣野 等啲人kick到條線又唔會整爛部機 不過係啲accessories on9

留言好多真心膠

Hold得住就唔係MagSafe啦，MagSafe 完意係你”kick”到條線就會鬆開，唔會扯左部機落地，所以係應該鬆鬆地

遲下實大把係地

係囉 iphone有咩問題都係用家問題
apple一定唔會有錯

好易明白咩原因，佢個磁石隔咗層機身嘅玻璃，再加上玻璃上面咩坑紋都冇追求滑手好睇，一定易甩，如果要磁力最大化，我覺得要犧牲美觀，將磁石放外面，即係要造個圓圈凹槽放磁石

但實際使用, 你擺入褲袋就係會有咁既情況

其實係
即係本身呢個accessory廢

以前MagSafe 個功能係比你差住macbook , 條線係台底or其他位kick到, 唔會扯部機郁。特別係d common area, cafe果D人來人往。係好野來

咁手機我自己都試過搞到部機跌落地。呢樣野功能係咁

至於呢個card case我就覺得冇咩用。但我睇條片果陣諗如果個MON向外咁放入褲袋會唔會好D.....
你最多可以話magsafe as card holder is a joke
但本身呢樣野做差電同safety 係好好

下年出番條iPant闊褲 掂哂

BTW Iphone12啲色水好L肉酸

到要無線充電又要拆返個銀包出嚟

得黑白係正常， 逼客上12 pro

有朋友同我講有個弱智係連登留言我都唔信
一開POST睇, 嘩屌你真係弱智嫁喎, 唔係扮嫁喎

佢呢個設計唔同macbook喎，係for叉電自動對位同磁住配件，個磁力係吊起部iphone嚟fing都唔甩喎，你走去kick肯定一嘢踢飛

預言2021年
大量an廠抄之餘亂鳩加大磁力
然後幫埋d卡消磁

遲啲有模仿版magsafe配件仲正
強國淘宝實出啲用普通磁石既

用呢得梗係唔想攞袋攞銀包出街
你同我講唔可以擺入褲袋

其實有咩分別？
magsafe 磁石有咩特別

蘋果：唔係我個設計有問題，係你唔識用

power output

問題就係點解會design舊咁既野但又放唔到落褲袋

明明就係用家問題

好弱智

Tim Cook話iphone 12屎上最靚要拎係手

DLC配件
同埋真係好想知係咪啲人弱智到用無線叉電唔識擺
要去到auto對位先得

ifan: 用iphone就想簡簡單單唔使用腦

既然呢度開始多人
今次真係打卡抗爭

用手拎住咪得 iphone喎 放入褲袋點知你用iphone?

新功能 - findmywallet

真
我平時痴住塊面黎用

呢個先經典

係咪平時車上永遠唔校細聲嘅廢老

唔知佢
我睇到笑左出聲

抄咩呀 android一早有
Apple invention "Magsafe" 差到pixel 5

Magsafe咪又係抄an機 wireless charging

飛去10：30

應該著條鬆褲就返部iphone

其實有乜咁好講? 用普通磁石, 個褲袋又窄, 會甩出嚟好出奇咩?

又一早有

其實都係QI黎
只不過佢加左個磁石做磁吸
我ge疑問係
係咪人類已經弱智到連無線充電都要搞埋定位

最理想情況下無線充電一拍即叉電完全掂唔到當然唔洗，
但更多情況係有機會會郁到佢，或者係想拎起邊叉邊用。

呢個局限都係點解QI到依家都取代唔到傳統port位原因

屌你咪又係要抄

有道理
咁磁吸有用

Android又跟iPhone不可換電同cut3.5mm
都唔知啲an狗有乜資格串iPhone

另外有Apple pocket pro同pocket pro max
褲袋夠大就冇問題

環形同埋有tech specs requirement

不過我諗佢意思應該係話淘寶有啲會唔跟Apple 認證亂出MagSafe 配件啫

其實peak design 套野感覺都幾好J 唯一唔想用佢個everyday case

用家問題

但好多認真撚

人手filter

optimized position for charging
唔同角度位置都會影響rf power 既 efficiency

正
每星期都跌 每星期買一個

樓主根本弱智

不如個賣點係
打機個陣 用無線充電
唔洗拎撚住打😂😂
咁樣可能好d

係產品設計嘅問題

youtuber 個樣好似藐咗幾下

佢已經大到唔怕得罪apple

一個男人最緊要睇錶車同埋銀包，用magsafe就好似啲阿毛可以翻開嗰啲電話套上面攝住兩張卡咁樣
同埋用家問題呢個真係笑咗出嚟
每次有啲apple野壞咗問ifan朋友一定俾人笑返用家問題轉頭

Iphone又跟Android防水同無綫叉電同Widget同玻璃背
都唔知啲idog有乜資格串Android

其實你用iphone個macsafe kick到綫應該都係會連帶部機一齊kick落地部機咁輕 仲要係手機放係macsafe上面 而唔係好似舊Macsafe咁打橫

應該出個i iq test

笑到仆街

我理解到時應該有D座, 好似apple watch 果種. 就會減低D呢種風險囉
有個座加上去拎起都易D既。要差電就吸上去
平面放係台面其實同用線差差唔多

Airpower fail
Macsafe fail
希望find my wallet會成功

其實係比我地揸車撚用 冇車既 就唔好理啦
個功能唔撚岩你地

又話apple出野出得咁慢都係想推出最完善最成熟既技術
點解今次出成咁

幾時開始用玻璃背都係跟android

下次 event 發表find my wallet功能
apple 技術又進一大步

先為客戶製造問題，再出新產品幫助客戶解決問題

Think Different

慘，ching 去驗下個腦

咁點解我唔用無線充電

大家都係20W. 咁比多少少買佢來充, 又有D副廠配件令佢個吸盤好用D。咁當然用得過

問題係好多人唔捨得比多少少。少左火牛都屌哂鬼

iphone2g已經發展咗智能手機系統
iphone 4已經用緊玻璃背
唔知以為an狗發明玻璃同智能系統
android =契弟

android 電話連fine my phone 都冇，比人執到就搵唔翻

先唔講戇唔戇鳩 但apple d叉電線垃圾到癲 整舊咁既野唔洗一個月又用唔到都似

仲用垃圾線...雖然我用得好”com”...

之前個個爆料又吹到行晒話跟機線會轉都冇轉到